跣極力子係咩問題

今日攞部車去做保養，車房話我極力子跣。

其實咩係跣極力子？跣極力子係乜嘢問題，可以維修定係一定要換極力子？

唔好屌得咁大力，唔係好熟車既機器

極力子係消耗品
引擎既動力靠極力子傳比波箱
跣極力子姐係極力子磨蝕
夾唔實
必須換

唔該巴打

如果遲啲先換，係駕駛上有冇安全性問題？

斜路起步 後面再有車跟得貼既話

收到，唔該巴打

極力子啲同鐵片砂紙蝕左呀

有

有
磨到盡, 行行下冇郁動力
平路直路你都有得救
斜路轉緊彎...你反應慢啲就...

慳埋d咁既錢 樓主遲早撞車死
自己死好啦 唔好撞死人呀

收到晒，轉頭就仆去換，多謝咁多位巴打回覆

想問下會唔會個disphragm spring用得耐冇左彈性？

好想年前試過蝕到燒埋，過完西隧就行到大角咀突然冇哂動力，跟住慢流到大角咀啲車房整

順帶一提，小小意見

換極力子未必一定要換racing款（3反，6反）
識吊就無事，反感會仲快仲咬
唔識吊就三個幾月又蝕

換原廠普通已經夠你玩，行市區又舒服
除非你同我講諗住去gic, 紅綿路郊遊